13/11 黎明行動·再 正式上演

文宣組請做野！
我哋目標係癱瘓全香港！

最好大家差不多時間在頭站上同一架車，多自己人，多一份力量